(耳機）2.5mm平衡插一定好過3.5mm?

新手一問 自己用緊pioneer xdp100r
咁如果我升上去用300r 轉2.5mm平衡線 係咪會好好多？
認真唔係太明2.5mm 同 3.5mm 既好壞

利申自己係用緊w40+xdp100r

幫推

其實無好壞之分，只係音質有別

幫你推下
我自己淨係玩3.5
同埋唔知出左300r

300r 同onkyo dpx1 兩隻都基本上一樣
只係睇評價話onkyo比較適合聽pop
而用呢兩部個個都話一定要玩平衡先抵玩
所以先有呢個問題
2.5 一定好過3.5？

我反而想知耳筒方面要點先玩到2.5MM平衡？

如果普通3.5MM耳筒加個轉插應該無乜分別
要用可換線耳筒換線？咁我隻HEADPHONE就廢左

係 要換線

2.5頭地線分別分開焊接
3.5 加接頭插2.5係冇鳩用